(認真post )到底康樂棋點玩？

係咪篤哂對方d 棋入窿就當贏？

係

此 po 已完

你唔理大回小回咪係

一棍打死對面條友都計你贏

係

有咁複雜咩？

細個啲同學下下都出盡力打樁咁打 都唔知做乜

一Q比人清袋, 成個小息咁就冇左

為大個篤波做好準備

細個打呢D好勁

佢講用棍篤棋嗰隻

無啦啦喺 App Store 揾到個康樂棋 app
玩玩吓諗住睇吓連登有無人講
居然有人喺廿四小時內開 post 傾